埋 工 學 院 G P A 已 出，快 睇 下 工 作 指 數

愈高 GPA = 愈快埋位

堅哥講下poly gpa換算Kong u呀

係都講左IVE換算Kong u先啦

kongu n展讀成點

poly 4.0=hku 1.0

Polyu -3.0 = hku